2019最後逃生門，你地準備好未

2019年最後一個星期六、日，蝗國人民最後一個假日山長水遠由蝗國落黎幫商場翻身
商家最後既希望，最後既逃生門，你地準備好未

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....